[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4966)

冰到10.5

12.5大 易

有

邊有可能大到

有門反手gel應該無問題

12.5信心注 攻撚到閪咁 實有

身痕

係

12.5信心注 攻撚到閪咁 實有 35分鐘叫6角 易！！！！

捐70鋪草皮

30*

洗撚完未呀 想block柒你

對唔住

冰實

block 左

你無打燈呀

半2全2頂實

個feel似半7全7了

乜鳩都掃細算

可怕嘅半7魔咒

多倫多2.5針

好似好hea咁 搞到唔敢買10.5大

30分鐘叫6角好易 12.5大定啦 攻撚到閪咁

主隊係到妹

靜啦

冇理由9.5先買細

好煩

腳都唔起

半7全7?

10.5s冇問題啦 猜足全場

魔咒半2全2

仆街9.5慘死？

9.5b?

頂唔頂到雙先

紅撚左搞到成場波等完場咁

半7全12係咪夢

話12.5大果個去咗邊

9.5夾角算

我係度 怕閪 30分鐘

半二 半七魔咒

冰左20分鐘C

Gel定頭未

買定無入球都得

冰啦

我光頭。。

冰撚完未

10.5s 準備跳船

主隊贏緊2粒 客又紅左件
Hea撚到 客快啲入返粒整醒主隊

冰到實一實搞到我冇乜信心

點解半7可以咁神奇
一見到半7直屌細好似未試過輸

客ng

7.5 會唔會咁樣死

發覺我笑點都幾低

佢反手

9.5 s 都收錢呀似

跟

半7全7

戰神卡 NBA 456

9.5細
12.5大

10.5s跳船

練唔起心 跳船點都不敗

11.5 夾 9.5 mon住啦喂

9.5b入

唔係紅牌既話，角大本來可能得既

準備連角

90分鐘先正式開始

註入味

7.5s 范冰冰！

中伏
半2全2

場波已經完左

快手出8.5啦

半場客紅果下已經決定左兩隊下半場可以妹

有無ching 10.5大唔知講咩好

反夾？

9.5 正到 2.27

好撚悶

原來美職半場客紅係咁撚樣妹

9.5b 上！

手持10.5s等補3倍9.5算

死都唔肯8.5

9.5細 12.5大 無撚得輸

點解角球可以冰到咁

客隊想攞多張紅咩咁樣辣落去

下半場未開波?

反手得有點核突

10-12角咪包晒頭

朝早已經叫左你地買主盤
唔知大家有冇贏呢

紅牌條撚樣去死啦 搞到停曬角

主可以入多粒？

入8.5

應該8c完

個大細盤由3縮左去2.5
唔睇好有3粒

無啦

召喚連c雅

叫得莫雷都係仆街嚟

半7全7派1個1000。10.5 搞到落7.5s

屌佢老母 半7全7

lm

8.5入手了

8.5s

踢多件班友仔想去瞓覺啦

好

我

我10.5大

LM

Lm

我了

好耐冇見過半7全7

停c間 dllm 12.5 13.5 jump 大家可以當我燈

跟左反手撚12.5大

8？

紅左都入唔到

以為有角

半7魔咒

唔知等唔等到佢開7.5想入7.5b

半2全2

goalkeeper saved

傻撚左。。。
10角大死哂

Sorry 見馬會封左角球

又飲水

以為淨係踢頭45分鐘

up嘜9

中

7角仲開到？

連c

仲有半2全2一齊

123

on9 買大開細 買細開大

15分鐘一次

冇可能

7c點開7.5 第一日賭狗會？

半2全2半7全7

紅牌問題

下半場正式開始

誤中假波 訓覺算

半2全2同半7全7一齊黎真係西波代表作

李城個d先叫假波

有Feel
華盛頓聯隊 第三球 8.25

好興奮 好耐冇見過半7魔咒咁給力

HEA到仆街

主入多粒唔難掛

博洛先假波琴日 屌佢老母

馬會冇啦啦開翻個走地
真係好蠱惑

無資格飲水

好撚難 勁hea

9.5b go

下 龍門連續派兩球 後防own goal 第4球後場玩波波

勁

88888888

美職不嬲80分鐘先開波

仆街8

半7全7+半2全2 10 1 100

888888888888

支持反手撚

88888888 -1

Feel到準備爆角

快連c

game starts

屌佢 成場我咩都冇買到

又反手...

講還講 唔好貼飛住

8888

水泥

+1 見佢1.9幾

9.5再上

咁撚早
佢地都想快收工

10.5s水泥gel

屌你老尾半7全7呀 刷乜鳩呀

9

我都係屌佢老母

洗唔撚洗咁撚樣對我啊 買撚完8.5s唔夠10秒
比1c我

一貼飛就破魔咒

9999

呢啲閪波唔早啲入市就好難入市

開返角未呀屌你老母

發現有燈閪要左角細

乜撚嘢higuain

99999

爆角?

快爆角！

屌你老味說好的半7全7呢

99999999

99999999 8.5B

屌你老母封到第二隻C臭閪

10.5b已死

12。5s穩

屌你老母8.5load緊

好彩上得切8.5

3.5倍上左車

今場真係有9c 果然唔買就中

貼飛既後果

11.5b點叫

無端端刷咩角呀

咪撚10角完

仲有

2.5細穩

坐足90分鐘 咩都冇買到

等gel 好似係

十角輸撚死你 邊有人咁買

係咪11.5s都要死

客next goal
9.75->8.5

Feel到神10完

觀星預測： 11角完

美職 角球 賭尾15分鐘夠

改名了 角細比狗買

半7全12

開個10俾佢！

快 比多隻！

爆撚埋

比夠13

不要再說了

反手咪幾好 gel乜撚 閂撚左度門佢啦

下場先

9.5細 穩撚到 怕閪咩

唔好咁

打交未

角大上

比多2q

主比多粒

又係你

定喇

傳說中既蝗賭角球賭法 今日要見證了

10.5淡定

2 1

2:1

嘩21

華盛頓GOAL

2-1 goalllllllllllllll

乜撚野21

我衰太淆底上半有好多次機會冇買到

下半就差0.幾水入8.5 屌佢老母

好在夾左夾

絕殺2-2

面子球

真係客ng cls

又黎爆角mode 屌

入波主有角喇掛

屌
入緊2.5/3就入

咁就真係終極假波

客cup得未

6倍ng

提提大家美假 2-2

2:2 101100

假到呢

Feel到3:1 11c完

食住個勢追和

有冇人睇到跟左
利申入左9.75

ok

依家啲狗會即場都唔憂做咁,以前12m都仲有得買下一隊入球,依家封到死都唔開

2.5細慘死

哇 2:1 刷角是有回報的

主下半場廢撚到 抵死啦又唔刷角

2:2 goal

勁中我了

吊你都母 妹到完場唔得嘅??

2:2 11c ok？

3.5s gel

想4

10.5s使唔使跳船

中左客3派下錢
12c 5 1 100

9.5s 頂唔頂到

1

呢場有親角都連

劇本87分鐘 2:2 補時2:3

報假又出動

3.5b求你

職業大聯盟回歸錦標賽(在美國) - 特別投注
華盛頓聯隊總入球-(大) v華盛頓聯隊總入球-(小)
足球 (滾球)大小 (0 - 0)
大 0.5/1 @ 0.94
#10454561 09:00:12 (香港盤)

咁都唔洗驗腦

主盤頂住

主打假 咁都唔射

比多3c來

買左雙既巴打......

想問下大家平時點睇盤？

全世界集氣12c

西瓜入

2:2

用眼

2:2 有feel

認真問

俾多球

Ok

22就ifc見

認真答

跟波台高手算啦

2:2

快啦

10c未

希古恩勁到

有無3連c

用8.5B個注in去我曼盤算 今晚冇個係心水

好彩補左 話撚左主on99係道妹

比多隻角 咪撚妹 再妹祝主隊輸埋

果然刷角有回報

馬會勁撚到 轉盤轉到你買旁面 都係贏1.5幾 1.6幾左右

9.5細 穩撚到閪

4連都得 想睇角細死好耐

3.5s gel ed

屌你角大假希望

買邊面*

主頂埋佢

g持

-2

入多球2:2啦屌

想問補時未

主隊正畜生 都唔係踢波嘅

@波台風紀

-1 快

補9分鐘都無角架啦

補5?

9.5細 穩撚過閪 怕閪你 5分鐘好易頂

得9c

屌你老母2-1
爆我3-0 4-0波旦，上盤跌返半格仲要我補飛

想問補幾？

6

9.5b都要輸？

補6

66666666666666

2：2大家開心

9.5b 快

快刷角啦

2:2 true?

屌22

2-2

2:2！

你唔係買咗9.5b呀嘛

刷c啦 屌

22

cls 2:2

爽

真係2:2

開你老母心

世紀假球

好撚肉酸

針得

嘩2比2 上盤 笑死

要妹就妹埋呢6分鐘 俾我收返條屍

Cup未

笑撚左 下盤收錢

上盤出一出黎
你地gel咩話

抵撚死 主隊係到玩 下盤收

假波到

22 又打假

好彩冇買到半一上盤買主fg就算

美職cls

想笑想笑

9.5細 5分鐘時間 未驚過

巴打有料

買撚左4.0倍 3.5

條11.5s止一止血先

11 倍ng

比多球ok?

買左4.5

Dllm on99假到

上盤9呢？

哇屌 咩撚野事

哇我屌你老母買左3000上盤
好彩補撚左12倍客ng

誤中假球

客cup 10 1 100

2:3未

杯埋啦
一早買左

Cls....

50倍gel

琴晚意假
今晚到美假
聽日到咩

ASW又贏

劇本到？2-3？

好波 手持兩注和+ 4.5 大 點輸

有料

誤中假波

Me

有無10角？

光輝狗

你個名

Q

2-2 3.5b cashed

又玩呢啲？

70倍反cup

3:2

快手

hh

老老豆豆假得滯

痴線
假啲呀再

前面有位手足話買1000反級 幫你叫

3:2撚狗算

順便刷多2c得唔得

支持

打少個大半場連入2球

馬會有料平半殺得半注 半一全殺
又諗起半一潮文

紅牌 追和 西利

博洛二代

戒賭 都on9

戰神卡

真係好撚假

下半場客隊刷2角入2球

係100+倍

球場空間大左 有利入波

假到

紅左仲勁

假到咁

佢咁轉法 點都係賠1.6x 屈機到

上盤大把時間補飛輸錢既唔抵可憐

屌你老母 踢少個都入2粒

下半場轉咗球場?

真

咁樣開下盤

人多手腳亂

多倫多可以打假打到咁

Jump...

係唔抵可憐，但係假波

事後睇盤師準備進場

咁撚假點同你賭

3:2撚狗未

買左大

痴撚線 一直都有好強感覺會2-2 點知真係

多蒙特 4:4 史浩克04

比多一角啦大佬

越紅越強

紅左個都補 好多錢？

邊撚個話主贏撚硬
針了...

老實講 大把假波

2:3 10 1 300

屌... all in咗上盤

2.5s 3.5s 慘敗

Same

10c都要死...

cup到華盛頓一世球迷

比多角ok?

唔係假球邊個信
抵輸

早知買150倍和

買ng 9倍

賭錢就係要有感覺

巴打好慘

買左角小。。 知鬼鬼地

橫掂都係 不如杯埋算啦
同明尼一樣

CLS

半一上盤易到

感覺嘅唔會買 唔買嘅通常中

派？

12m?

買左k5上盤
1:0補左 比人杯
2:0再補和 杯
笑死

事後

要留意呢d假西隊

+1 易到！

係 主12m

屌 以後唔賭美假

多倫多死全家

9c 完未

美假on9

諗返起澳假水手2:1補時2個12m 補和輸2注

買主don9呢

屌你多倫多狗 客紅左2.0 都豬得

正常見客紅 2.0 唔通要補飛？。.。。…Cls屌你多倫多狗 客紅左2.0 都豬得

正常見客紅 2.0 唔通要補飛？。.。。…Cls屌你多倫多狗 客紅左2.0 都豬得

正常見客紅 2.0 唔通要補飛？。.。。…Cls屌你多倫多狗 客紅左2.0 都豬得

正常見客紅 2.0 唔通要補飛？。.。。…Cls屌你多倫多狗 客紅左2.0 都豬得

正常見客紅 2.0 唔通要補飛？。.。。…

真係 假撚到

半7全9

你老味假撚到

9c ft gellll

岩 真係要學下馬會阿叔 佢地feel到一定會買

高水平半下盤手足可以出黎慶祝

啱啱11.5買咗客ng
終於追返今日輸果啲

今朝一場，而家又一場，美職真係咪撚賭住
利申：all in左la fc

我買中嗰場正

9.5角細 goalll

現場好多人講粗口

好多手足痴左線0045再上黎

on9 redcard 追和
屌

得仔好耶！

屌你老母再假d喇

離撚哂譜

唉 all in咗上盤啊點搞啊

痴撚線波

半一上盤勁到。。。。。。。。。

美職買上盤要驗腦
ASW

呢場除非早飛 有1.7 唔係點買都1.6幾

屌左聲

係真係假波定點 次次臨尾就完先輸

點撚樣賭 屌你老母！

500 > 4500 > 45000

準備飛去美國斬9班仆街

講真上盤當你2:0唔補
2:1 10幾倍ng補少少都冇壞呀
頂多咪佔你1/10注碼 而家輸半有咩為

屌撚死多倫多同班事後狗啦

呢場同今朝明尼一樣cls

主勝1.004 365bet 會唔會真係有人大注呢啲收息

咁都執半格

西維爾50000win@1.004

早知買2:2 波膽啦

好撚痴線2：2

我愛asw

2.17 9.5力頂

出嚟攞威 仲話咩早知買150倍和

第3球應該有人補 和就難講
睇住場波都唔撚信

美國球迷幾時打撚死主team
2 1都算 假到和撚埋

早兩日都有人用5萬買利主勝

唔好理 Gel好過豬

80分鐘先正式開始

美職真係弱撚智 一開波就假到西咁

你話有冇贏

咁都冇10c

屌你老母半場2-2無補 100倍
最後補左第4球
打個和屌你老母多撚多

見客紅 2.0 唔通要補飛？。.。。…？？

依個真

80 mins game starts

抵撚死啦 屌你老母臭系 下半場猜波猜得咁撚爽？
賽前10.5b 見唔對路補左8.5b
好撚彩有9c 打個和 如果唔係真係屌撚爆佢全家
睇住直播成隊都唔撚係想踢既
追和抵撚死啦冇贏冇輸睇班仆街由贏變和

+1 1.88

Gel到輸左

華麗上水

失控清又失控

10.5s舒服收錢

收返埋 唔好拎出黎

半7全9 屌你啦

咩都冇買到....

客: 發動戰神卡!!

有冇其他傻閪買左上盤 除左我

一開頭買左1.5主fg賺到餐m記

少少出入，今朝明尼贏撚埋

痴撚線

貼黎貼去都係呢張
悶唔撚悶

唉 點撚樣啊 2:0 客紅 去咗打機 返嚟輸撚晒？

下次識買了

得罪講句 話補飛嗰班傻閪黎

多撚多成隊中武肺啦含家產

咁都生存到

哈哈

2:1 補返 2:2攞返個本

諗起696呢場

10抽1 100

放心 大把上盤手足齊上路

好中意德蛇你

美職真係比狗賭
連續2埸比人連入兩粒

LM THX

買左3k
最後補撚左12倍第4球
屌佢老母贏千幾蚊都唔撚比

半場29 岩岩call左隻g 上房
依家完場叫左佢收工 輸完多撚多仲要比房錢

me

@2.1 11.5小

Hi得巴 我有跟開你tg 齊羊

當年日乙好似有一場半40全44

人地84先打少個wor

呢場好記得有巴打買100@250倍cup

真 2-1果時我都諗左好耐先補飛
好撚彩

好似未撚贏過錢咁
你老母轉頭咪輸返個double

幾時派

嗰次韓假0:4 定1:4 反CUP都正

呢兩隊開過4:4劇本
假波有咩做唔出

半場2：2 100倍咁好分？講笑咋 3：3 100倍我就信

有爐？

哇真係點賭啊 我輸撚晒今個月糧喇

邊間教會

我呢啲就燈閪黎既
跟我無乜好路數

傻閪注9.5大呢？

買咁細學人事後

反手派未

呢場當日我買撚左主 記得客cup 250 倍
諗住補返100 點9知地鐵收唔撚到 屌佢老母

佢最多贏3k到

啦啦啦啦啦 可以代表我

最尾反cup先好似120
和係10幾好似

客半場前紅牌

今朝派左200啦

你老母11打11都高半班 打多個臨尾輸2球？

本身可以1變2 呢家拎返個本
但都心涼 打多個屌你老母仲係到猜 守
人地入完你1球 都唔撚識攻 柒頭

我日日祝多撚多全隊中武肺
屌你老母贏半格都唔撚比

咩？嬲呀？輸錢呀？哈哈！！隻揪呀出黎

未講完 長跟你對家 加油阿

睇下我username 有提示今晚買咩了

叫人補飛都係on9
2:0 仲要打多個

你咁撚樣同我得哥講野

贏硬
我諗唔到事盤嘅理由

屌
唔知有波賭

真係過撚份左

多倫多全隊中武肺啦
下半場1角都冇 正仆街

笑尻你9.5都買炸傻閪 輸撚死你啦反手撚

空難隊又可以加多隊

美職真係唔撚好玩

好撚彩補左ng打個和

真係中左

事後補飛師

喂 一陣買咩呀 跟撚硬

有機會嘅
曼聯買唔買？

話補飛果D 係咪on9 我唔撚信你買完上盤lead撚住2:0 客紅埋都補飛囉
入多最後$500 輸埋戒賭

好撚勁呀

加泰轉平手

你做乜鳩姐我唔係基嫁

驚曼聯撚狗等聽朝美假算

唔係on9 借d意攞威姐

100倍應該係臨尾先有

派未

呢個真 你話1:0 11打11都合理

Ok我收聲 以後唔覆

玩開幾大注 如果係幾百真係fatfat

咁佢岩岩咪輸到仆直

今晚馬木福正選

波po個個都賭神黎

戇鳩平

巴打留TG

仲有冇

帕爾馬起碼11打11
加主場
多撚多打多個加高半班波

咪抄

成日覺得英超好惡賭

點解我唔識買2-2

六寶半

hi e神兄long time no see
呢場獌真係抵買

追返條負數小小渣

琴晚戶口輸淨呢一百，
睇即場覺得有d機咪試下囉

一陣all in皇so對家

上半場本身已經屌打 下半場仲要打多個
係要打假都冇撚計

個個都識買
馬會仲得了

Hi勇武巴ok 即跟

韋甘比
國米

70分鐘後美職

2串1 收到

頭先好似有手足jer我趁有時間睇返上個post等下個post希望樓豬可以幫手足貼堂

喂屌我仲未相信到 到底係乜撚嘢事
我懷疑緊人生 咁樣輸撚咗個all in on9 好灰
上星期先上完糧又冇晒

半場買角細 70分鐘夾角大

多倫多呢隊真係垃圾黎 blacklist

真係肥肥了 成皮野可以慢慢推

g 持

頭先有個師兄喺上半場仲開爐話上盤已收 真係

垃圾派俾我果一萬我會買5k
淨返5k聽朝返工玩即場

切勿all in

5大聯賽都會發生 呢d尻流聯賽點會冇

All in 咗馬會戶口d錢姐

聽日跟實巴打先

又反手撚狗？

下半場冇攻過

直情要輸身家啦（唔派）

加油
買左曼聯 上盤

挽留

屌好嬲

馬模憑咩讓on9平

我黎

on9平 角細

2:0就gel晒頭咁

曼今晚正氣

馬毛急跌 贏梗？

落咁多，操盤手做手腳啦

買客

馬模嗰場似蛆對阿特

咁咩波膽

睇錯十點,買左銀河

又岀多咗場 大家可以入黎笑9我

無視盤路 直屌客盤

2-0 唔gel幾時gel

馬會話馬模有個勁人復出丫嘛

又強陣

有冇on9平個99號咁勁 上場一個救上盤

真 成班撚樣 2:0 對面紅埋都唔gel？

隊長安達斯基斯甸臣今場應可復出。這位丹麥外援的「卡士」在瑞典超中可算頂級球星，有他在陣的馬模會變成另一支球隊。

係咪睇見都驚

祖阿2：2 拿玻ac 2:2 咁多2：2 就2：2喇

吹到咁撚大

試下

托禾倫去完澳洲WH 仲識唔識踢波

on9平角細
甘比
國米
修

我講吓笑咋 手足唔好亂跟

有冇手足籌旗比佢兩個買氧氣筒

一敏之力 利申買咗+1

咪咁小氣喇

鳩買算啦

性愛巴個爐好型 提子

佢又有返爐？link

爬文 唔好咁懶

反下手姐 都話同路

有啲葡萄

Thx

Gucci性愛好型

原來係真 • 手足
咁我地和解啦

維拉回到

但客都唔係好野

老模有托禾倫 好似

客隊係聯賽 攻力第一

國米對左

不嬲迷一敏

尋日伊巴回到轉埋盤咪又係2-0

365見到主力前鋒出唔到

咁點算好

頭埸有咩心水

唔買上盤咪買下盤囉

冇巴卡？

大家好

成班上盤輸撚哂 爽

求水

點解馬毛可以係上盤

未出正選陣 等多陣先啦

On9平 瑞假唯一清泉點解下盤

因為馬毛主場勁？
有冇巴打分析下

Ching 有冇路數教下細佬 未賭過睡超

嗶馬毛1.75

往績打飛機用
今場買下盤等收錢

屌 仲回緊 好撚鬼

鬼到仆街

冇研究留翻啲錢賭曼聯

都係唔好作對 乖乖地上盤穩陣d咁

馬毛有無咁勁

我唔信

星期一 都係乖乖地買下盤

收左咧啦

角球神

艾夫上場射失12m條撚樣有冇出？

早抖

Ok 拉得 你散播啲分裂國家既野
我仲知你係公務員

卡爾馬9.5

還記得櫻花正開

艾夫斯堡細角 諾高平細角 基達菲大角

信心注

望一望意甲積分榜 國米穩住有歐聯 難怪國米打假

On9平越回越愛？

蘇神係咪有爐？想跟

Del左

期望可跟你做愛

今日應該唔得喇

想買ON9平角大

我係咪ON9?

識睇盤一定買馬模

頭場有無大船

手持下盤

Follow

三場都高水坐格 10 2 100

加多注on9平

On9平隨時轉盤

呢場似精宮打般尼
又係低水平半
最後主輸鳩埋

獌咁大信心？

怕皇馬一球收工 客場無乜力

賭j都得，一撚定唔會轉盤

on9平100% 高水冇人買

爭冠再加上主場都贏2粒 ok la

今朝果場急流個個都係咁講

認真唔買on9平 不如skip 呢場

如果低水on9平肯定係大船

而家回到上天博你唔敢買

上場都練緊進攻 打歐聯

馬毛落到變熱門

點輸?

格蘭唔廢 皇唔靠12m都嬴唔到

頭2場角大派錢咁派

急速落緊

Gel

有無人派
送場重心比佢

真啊

CF對弱隊就勁
一對返皇馬巴塞就俾人炒

輸波格

馬毛落撚到會大炒on9平咁

艾夫 x 馬模

傻閪平串維拉

一棍黃潛算

鴨王出野未

祝贏

龍門 同 2個前鋒 要停賽bo

好想allin曼聯

出左艾夫fg 15 k.
馬毛 15 k

有了

鴨王同雲巴對左
Skip算

出咩

個大波倒水

Google

皇蘇無心踢，好似係

鬼盤本來都係skip比較好
仲要無live 買邊邊都正路係死得不明不白

世紀大戰
一觸即發

艾夫斯堡 半大

講明先 馬模不敗 睇你博唔博個半格

應該2場都半大

G持不勝不敗

馬毛9.5B

鋼巴走後半大黨好似死晒

艾夫fg大船就要對家了

睇戲算

On9平 先不敗

馬毛角大加油

收錢算

下次早啲
我貼飛支持你

爭歐霸
平半淺左啲不過抵買la

On9平角大加讓客
有冇同路

跟唔切鴨巴

馬毛On9平呢場應該係和

係唔係出錯左?艾夫果場3c?

雲巴買5皮都睇錯
好撚din

馬模迎戰一哥贏面「諾」觀

重心推介：主勝

馬模上仗聯賽作客負艾夫斯堡0比1之役令人意外。但該仗缺陣的隊長安達斯基斯甸臣今場應可復出。這位丹麥外援的「卡士」在瑞典超中可算頂級球星，有他在陣的馬模會變成另一支球隊。他們之前在今季的聯賽主場戰績是2勝1和。

諾高平今季初在聯賽榜上獨領風騷，頭6週賽事錄得5勝1和佳績。上仗他們雖順利以3比1壓倒哥登堡，但演出有不少瑕疵。領隊古斯達法臣在今季如此緊密的賽事下仍未肯採取輪換，看來已開始有問題浮現，夏沙班奴域與基斯杜化尼曼等主力，遲早也要有避戰的時候。

主隊是瑞典第一富豪球會，自然也是奪標熱門。諾高平當然不易應付，但馬模如今已處於不容有失的局面，相信亦有能力在此戰反底。

上季兩戰馬模曾主場贏波，作客諾高平則打和。

基達菲 轉平手 又轉返平半 好鬼

雲巴埸維拉

3分鐘4c

艾夫斯堡個場4分鐘 4隻角

卡爾馬 4分鐘4c

雲巴5萬買錯

真係好癲

笑撚咗

4/13

馬模贏撚到咩 贏到我搭火車落去燒9佢球場啊

5

5CCCC

姐係買艾拉盤先岩？

4分鐘5c........

6CCC

4分鐘5個代表咩

.... 5皮飛睇錯

角大秒gel

係咪 hand 左機

on9 咁制架 6分鐘6角

艾夫角大收錢?

打假咁明顯

有冇人買咗角細 呢場想知有咩感想

5min 6角
完場計埋補時114角

5分鐘6cccc

1c馬毛

1個打343 1個打433 好難唔多角既

手足有無雲巴tg link

雲巴唔好燥，祝贏

有無雲巴tg？

Hello請注視面前的我

7分鐘6C 痴撚線

仲未響 又豬